
                      [...] Lo más probable es que el argumento os sea familiar, películas como Memento (2000) de Christopher Nolan o 50 primeras citas (2004) de Peter Segal trataban un tipo de amnesia parecida y el enfoque es similar. Aunque no sería justo compararlas, Memento es una de las mejores películas de todos los tiempos y a su lado, esta adaptación de Rowan Joffe palidece. Pero eso no la convierte en una mala película, como thriller funciona bien, no abusa de los clichés del género y las interpretaciones son correctas, mucho mejor Colin Firth y Mark Strong que la siempre fría Nicole Kidman. Sin embargo, a la trama le falta coherencia y la resolución final deja varios agujeros de lógica.
Con todos sus defectos, No confíes en nadie resulta un thriller psicológico entretenido y escalofriante, aunque también es verdad que tiene mucho potencial desaprovechado.
        
            